**CI проект реализует пайлайн сборки epm пакета deb и rpm форматов.**

- На этапе build проиходит сборка пакетов epm. Результат представлен артефактом сборки.

- На этапе test проверена  работоспособность собранных пакетов с помощью установки в чистом окружении.